有冇人都同我一樣覺得gym room 有種人好撚on9

Gym room 有種人成日喺度用電話 用電話唔係問題 你唔好撚坐喺度霸住張凳 阻住人地做gym呀嘛 真係好撚on9 你要用電話咪俾返屋企用飽佢 有冇人有同感？

呀！ 呀~~~
呀！ 呀~~~

不嬲架啦 你咪出聲問 上黎屌有咩用

屌你老母，抖下唔撚得呀，覆下msg唔撚得呀
咁撚巴閉你咪開間gym room 自己做囉傻閪

此Post 議員

平心靜氣討論 抖成十幾分鐘你認為合理嗎？仲要好多人喺排緊隊

討論下 有個阿叔都頂佢唔順出聲

咁咪叫佢share囉
我就唔撚信佢抖咁耐都唔肯share

問師兄電話差幾多組

可能我比較禮讓啦 如果我要抖多個3分鐘 我都會起身等人地可以用

真呀 轉做calisthenics啦